微博暴動已滅，支那網絡大屠殺

【新唐人北京時間2020年03月03日訊】3月1日，被稱為「網絡大屠殺」的中共《網絡信息內容生態治理規定》生效。在2月29日，中共網警對社交媒體的「大屠殺」就已啟動，大批敢言帳號被停或無法登陸。據此前爆料，這是迄今中共最嚴厲的一次網絡整肅。

支持黃色媒體，請入link自己睇

捱

上國際

佢哋要真暴動先掂

中國人！反抗！

一齊唱國歌啦屌

即係之前嗰啲我要言論自由全部收曬皮嗎

殺死雞啼的公雞阻止唔到黎明既來臨

微博暴動
得啖笑

笑死人咩 微博暴動
日日連登都暴動咁啦

打幾隻字就暴動

暴動個標準咁低

咪恥笑人地住，
呢個應該係要你地有更大嘅反抗鬥心！
佢地幾抵死都唔好忘記：如果香港有23條，我地都唔會例外
721

agger

無用，只要一日仲依賴weibo，中國政府一日都控制到，脚都唔會濕下。

好人好姐做中國人，抵撚死

做支那人就係罪下世投胎努力D

你還有黨呀

香港 （仲）有 網絡自由 都 冇做唔到威脅性暴動

大陸 想反抗 都唔知點搵同路人

連登仔真係鬼黎

*都做唔到

你國歌？支那閪

微博暴動鎖著班戇鳩仔唔好翻牆出黎吠啦
Btw上面巴打講得啱香港要擋著23條

推比支那人知道佢哋係時候反抗

推冧支共

連登閪仲要搭狗鐵架 721又點呀屌你老母

人地唔單止被封
分分鐘公安上門搞9你
改你信用評級 以後都要做地底泥

連登個個post都暴動啦

不堪一擊

推黎做乜
人哋文化係咁 好似食狗肉咁姐 唔該尊重下

全球抗支共

一直都想知ban人account 過班人有冇懷疑人生，自己ban係真係岩

支那又贏

關你撚事

全球抗支共

推比全支那知

全民起義

支那狗做番奴隸就啱啦

就係唔關我事
得個知字就ok
不過係人哋國家 要得個知字都唔係咁易

支那人起義

屌你都廢事

微博式抗爭

冷氣軍師喺支那已經係玩命啦

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

敵人一直最大核彈根本係本土

支那人起義

內外夾攻

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

微博做左緩衝
起碼唔洗出老解
集低晒啲名叩門拜訪
寫下悔過書扣下信用評分
係進步左文明左既

睇死你地班人都唔敢用對腳行出黎
微博暴動咁多次你地唔悶
刁大大都悶啦

起來

係 我花生友 唔使晒氣屌我

分化狗

每逢有呢啲po

一定有人出嚟吹淡

答案明顯

起來

冇得微博暴動咪出街頭暴動囉

洗晒腦 popo 咁
有糧做正確既事 你地無做錯到

Wechat 比人mon住就用月餅傳紙條

沒拉佢哋未算好，要感恩皇恩浩蕩

「生態治理規定」23條3.0版，隨便都可以拉柒你

脚你老母咩大陸仔

好岩

我們要求言論自由

之前李文亮死咗就喺微博打幾個字喊苦喊忽話要言論自由
又話同啲港獨份子唔同 唔會搞顏色革命
如果言論自由上網打幾個字就有嘅話30年前就唔會有人死啦
又想有自由但又咩都唔肯做

支那人做黑人奴隸啦

佢而家係殺死公雞，再起黑幕，就算黎明來到，都冇人知，影響唔到黑幕下既人，直至下個黑夜

咩黎多次54
3月4就收皮

上咩國際？
人哋都唔會關心啦。

嘻嘻好哒，给亲亲一个么么哒~

連講嘢都冇得講

挺共人士都被封號

新唐人唔值得支持wor

經過大半年既洗禮你應該明白人性唔係人人有

你就唔關心

乜仲咁得閒清微博

太遲

人哋國策係咁。
國際可以做咩？
又唔係大屠殺。

支那人覺得打幾隻字就暴到動

早兩日吹到咩新五四運動
上街預我一份
過兩日就玩完
支那人

真係好笑郁d就話人暴動，反了反了
訓左幾耐同幾弱智先會打呢d
好平常既事黎根本
咁都可以打飛機

反抗啦

請你去飲茶

爽快

用其他網啦on9

佢哋可以暴動咩？成班奴隸，除了聽黨的說話，佢哋可以做其他野咩？黨要你死，你不得不死，支那人幾千年黎，成個人生都唔係自己

真人暴動未

23條之後啲黃絲freerider 咪一樣

匪歌第一句就畀支那自己禁咗

支那人根本唔會反抗，最好就死清光

加速主義

國際笑話

國歌=願榮光

邊個叫佢哋自己話要言論自由！
邊個比，武漢肺炎一陣，彈個李文亮出嚟都夠照啦！

何以這土地淚再落

大量微信錢包
又回血！
厲害了！

哈。

好在

有冇諗過真人都可能被自殺埋

防暴同網民係網上對峙

不如回復番做無網絡嘅社會啦
只有權貴先准上網

到底幾時支国賤民會用番月餅藏紙條起義呢?

不愧為支那微勃

證明中共已很驚

帝吧每次出征都要翻牆, 係咪已經拉曬啦

支那暴徒

抵死啦

護旗手去晒邊

條例根本俾權貴
順便引入勞動人口

WFC

啱呀

冇記錯 D濕鳩 台/中 網民
見到xx正妹 白滑 巨乳 都會郁D就暴動

呵呵呵 中国很自由啊
支那仔別用iPhone YouTube 啦
對国家不忠呀

up

成班on9, 自己開個海外網站圍內玩啦, 仲成日畀人del posts

哈哈，笑撚左

班低能仔邊度識得啊

而家上面班人玩王者榮耀就叻

Push

有無開外掛先

不嬲都要物理暴動先有用

明明雜種就係一隻智障小學雞

———————————————
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

乜撚都靠微博 抵你地一世俾人大屠殺

中國人不配使用網絡，應該拆晒所有訊號搭

香港有班死中囯人加賣港賊一齊做

真係少左好多5毛

撒4中囯人最實際

中共出手真撒

比較想知道
佢哋玩實名制
比人停咗AC係咪即係呢世都冇得再用

充滿特色嘅主義
同貧窮線一樣

打字暴動罪

原來係咁 班冇女既支那仔係度9叫
我有睇 俾支那女屌番佢地轉頭 話自己想嫁邊個關佢地春事咩

一路話爭言論自由一路屌香港人嗰班傻閪呢

第3世界既真係會想 咪就係一帶一路D垃圾國家
比起戰亂國家 比起打一個月工先得7美元既國家
支那又真係非常美好
所以佢地都有自知之明 一開左就一定得黑鬼入中國

佢地最多都係反對政府政策 唔係反對共產黨喎
佢地一樣BUY民族主義 同 中央集權
因此大陸人又點會真心反共
佢地核心價值始終想維持中國統一 同繁榮穩定
萬一無左共產黨控制大局 中國分分鐘解體
佢地大陸人最憎同最驚就係有人分裂中國, 比外國趁機抽水
基於咁既心理 根本無咩人反共

屌，嚟個真暴動吖嘛

打幾隻字就暴動 果然係世界強國

其實將中國變做黑鬼國家係咪好事

呢個真 話咩話就話保護 其實就當支那女係佢地物品

始終14億人入面 我諗大部分人到而家都未試過鐵拳打擊既 因為真係太多人 支共日日打1萬個都有排未到佢地 所以佢地只係食到集權甜頭實咁講架
只要你唔反共 送你樓又送車 一世衣食無休 你肯唔肯？ 佢地未好似香港人咁俾班狗打9全家之前咁 肯呀肯呀 咁囉

絕對係好事

會否變相將非洲人祖先改為中國人

原本應該係預黎俾外國紅2代 可以係支那有番個身份 仲可以走資
咩黑人入國只係名頭

直接武統非洲

可唔可以封埋VPN，我唔想見到班畜生